@inproceedings{Taillandier-Wang-Lepage:TALN:2020,
    author = "Taillandier, Valentin and Wang, Liyan and Lepage, Yves",
    title = "R\'eseaux de neurones pour la r\'esolution d'analogies entre phrases en traduction automatique par l'exemple",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : Traitement Automatique des Langues Naturelles (Articles longs)",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "108-121",
    note = "Neural networks for the resolution of analogies between sentences in EBMT ",
    abstract = "Cet article propose un mod\`ele de r\'eseau de neurones pour la r\'esolution d'\'equations analogiques au niveau s\'emantique et entre phrases dans le cadre de la traduction automatique par l'exemple. Son originalit\'e r\'eside dans le fait qu'il fusionne les deux approches, directe et indirecte, de la traduction par l'exemple.",
    keywords = "Analogie, traduction par l'exemple, r\'eseaux de neurones.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/17.pdf"
}
